# ClickSpy API
Сбор статистики и управление подключениями к БД

## Компоненты
- API написано на Ruby с использованием Sinatra
- Для хранения кликов используется ClickHouse

## Маршруты
Маршруты описаны в APIMAP.md
